神戶三宮邊度有好好Ｊ 既神戶牛

下個月去
想Ｊ 番次神戶牛

上次去摩耶山睇夜景，時間夾唔到

我都想知

摩耶山搭車好似好煩

唔煩，幾正上面

要幾點落番黎

Ishida

食神戶牛既地方都集中係生田筋果頭
主要都係睇budget幾多去揀既
第一次去可以揀大路選擇
MOURIYA Plaisir steak land
老實講有證書寫明係賣神戶牛既都唔會差
最大分別係服務 環境 同埋成個SET唔同

搭單問 如果大阪有冇好j既神戶牛
驚唔夠時間去神戶

呢間好正 但三宮 我上次去有book位

黑門市場嗰檔啦

上次去食過steak land,食左神戶牛，大概300蚊港紙，抵到爛 諗住五月去再番兜

搭單問 食邊個部位最好？

人一世物一世
貴貴都食
上次同女朋友每人叫左個HKD700-800既SET

呢間推介

個人建議 2人去 可叫一個肥為主 一個瘦為主

次次去大阪都會去e 間

留名